[贏唔到波即刻躝] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

嘩嘩嘩 最聯搞咩呀
仲想爭冠
落嚟陪我哋啦

好！

高手過招，大家一齊失分，咁先至係最好

見到兩個龍咁樣就覺得我哋嗰兩個都唔差
最好的已在陣中

獌狗拎到1分 靠對面個廢龍

屌90分鐘我就去左沖涼

睇唔到獌點柒

空難聯

但對我地唔係好事
愛狗我地爭4對手黎

Upamecano

我哋爭冠

CHO 16歲啲射波仲好過依家

點會驚愛一陣好快又崩盤

季初聽過呢句，愛柒下柒下仲揸住第6位

三分上第五!!!!!!

打和 super

仲有16場 自己打返個前四返黎

猁李唔知會唔會慣性崩盤

12月到撚sir被炒呢段時間分太多分
有好多分根本唔應該失，失少幾分已經穩坐前四

算啦再jer 林sir 都無用 佢都走咗
不如一齊迷杜sir

聖誕前做一哥
聖誕後做十弟

人走咗我費事bin

今晚場波贏左就第5
係場關鍵戰

In 杜Sir we trust

全勝上第一都得啦

麥高植=全盛朗尼

Btw 鏝今個月賽程又係硬

今場派左球膠

車狗屠夫

我感覺到啦
熟悉嘅讓四大賽又返黎

唔拎英超=杜狗躝

姓杜既都好厲害
電影界有杜琪峯
偷食界有杜德偉
足球界有杜蛇
文學界有杜甫
籃球界有杜蘭特
女神界有杜小喬

until we score竟然發生係獌對家度

摩佬會唔會加速被炒 佢黎緊場場硬野

總統界有杜林普

仲以為佢姓特添

冇世界冠軍杜汶澤

佢係咩界
賽車界?

跟車嘔吐界

麥龜

鏝賽程係 猁熱阿閪獌
仲有R聯

我哋季尾都係差唔多

一齊閪冧

pickford廢到kepa咁

都係要做後備

Pigfuck傷左

後備龍黎

屌奶星原來唔係出pickford
又係短手嘅

Sor原來傷咗，羅賓奧臣膠味幾濃

出pigfuck獌一分都冇啦

80m

Olsen 196喎

Anjorin 係咪長期入咗一隊喇

tonight big game

用頭撲波？

佢喺羅馬嗰陣已經廢到笑

Elizabeth Olsen就唔同

屌奶星今晚直踩
睇完波再睇巨人熟肉 fit曬

佢班球員上力既話，贏哂都唔難，哥狗對足球既理解能力高其他人太多

朝早有堂

未放假？

未

仆街 check返我都有一堂八半
仲要face to face

直踩

咪差唔多

諗住睇完車瞓陣

因為仲有場班士利？打埋應該落返u23

瞓到咩

唔知呀
但係直落會想死

失少幾分分分鐘冇炒添

啱啱碌返一次今季比數，其實真係崩盤都係得12月，但係已經俾人拋離

Weak

今個星期我車或成最大贏家

咪j住

老啦

十二月接近無贏過
但就場場硬野黎

以前返學果時都可以咁癲
出咗嚟做野真係唔得
有時睇睇下都會頂唔順瞇住睇
一兩個攻勢先會醒返
完場一定要補眠唔會再諗直落做啲咩

btw 搭單想問巨人咁早有？
我睇開Viu要星期一一點先有

今晚正式宣佈london is blue

今晚要做fake blue

贏硬既波 睇唔睇都無所謂

熟肉好似提早左凌晨出

深夜西波

Feel到今晚會失分

上集巨人哭能左

肉...

原來車區都有巨人撚

西波時間

之前見巨人動畫post好多獌

要返工點睇呀

麥高值又強姦我哋

打呢D垃圾 無挨夜睇嘅價值

tonight 杜蛇變杜狗

今晚贏唔到杜sir好躝

仲有最後3話

杜賊

屌睇完跟住要番工 仲要放完假 勁撚多野做

咁本身獌就係多人

愛狗都驚
如果最尾真係高唔過愛狗，冇前4都抵撚死la

今晚杜狗個三場cs無了

錫菲聯呢排個態勁返
今晚唔易贏

其實想知大家寧願杜蛇keep 用三中堅
博有機會上番前四

定寧願揀棄呢半季 比杜蛇試到最岩果個陣 練兵等下季

杜蛇應該會練好4後先拎出黎啦但應該好快見到
如果佢keep唔到前四 marina會唔會比佢留底先

呢家個3後一定要高佐互含 踢撚到插喉都搞唔掂

高左嘅控制力真係好強

不過無end product lan la

一定係上前四

無歐聯踢好大獲

一黎無錢，二黎無人肯黎

又唔會唔睇鏝猁 睇完唔直落睇埋車又好on9但要返工

但踢三中堅 真係用唔盡成手靚牌 實有人要犧牲
始終而家我地進攻球員係完全唔缺
仲要大部份都後生 打得起既話真係未來龍骨

到時轉陣後輸1-2場又準備杜蛇躝

叫定 杜狗躝！

成班不射男 射左都係藍天射球

其實個賽程咁密
啲進攻球員拎黎輪換係ok
我反而驚施華要插喉

就好似一開頭d人話撐名宿，比時間佢一樣

一輸多幾場就狗化

講到尾都係成績至上

進攻人選多，但個個finishing都垃圾

如果3中堅可以場場贏 咁又唔介意犧牲d人

應該要轉陣啦
再打三中堅用死嗰堆人遲早跌watt

沒有林柏特的第13天 天氣（晴）

追4尚有希望...

一定係食完飯早啲訓 4點睇車 唔睇利狗
直落點頂 唔夠訓第二日返工對住個mon 隻眼勁辛苦

打罐redbull做靜脈注射應該夠力捱

今晚都繼續三中堅既就係杜狗

星期日都閪時間

True blue 應該棄利嗰場啦
以前幾場一齊踢都唔會睇利鏝唔睇車打候城史篤城啦

對Mcgoldrick 仲恐怖過對美斯 c朗

大佬佢做義工咩
收成幾百萬磅年薪
交唔到貨俾人屌就定律黎
收咁貴人工
做得差又唔想俾人屌
我都想有份咁既工

今日遲左

If you follow the wrong star, my love will get you home

呢度有冇人睇回復術士
頭兩集睇到好辛苦

本來套野就麻麻
利申只係睇過漫畫

處於鳩縮同硬之間
動畫係激過漫畫

杜蛇往績係會出好多個唔同嘅陣
唔會踢死3後/4後

覺得今晚會有輪換

佢多仔時期好鐘意三後
但3後最大缺點係打死azp

屌你咩 比時間都唔係拎黎睇八奇陣
杜蛇教幾場都睇得出buildup pressing有系統左
係要啲時間tune 點樣finish 呢啲唔怕比啲時間呀

咁右中堅唔一定要出佢嘅

沒有林柏特的第13天 天氣（晴）

繼續拋離阿狗，唔洗做肉便器

出咗大袋時咪出RJ打右中堅
或者試蘇馬
係Cwa要打中間

鏝已經唔聲唔聲放甩緊
幾驚獌今年贏到

今晚贏埋利記

鏝應該好快可以過車既英超次數

屌佢唔係因為佢輸波係因為佢冇form成手好牌淨係識鳩斬

收皮啦柒頭
講到唔撐佢個理由咁撚簡單
屌你老母閪呀

認真唔係最尾嗰幾場踢得咁差 撚蛇隨時可以教到完季

活在當下，依家唔洗睇西波已經好好

有啲十五十六
如果鏝贏就係讓四大賽
如果打和可能係讓冠大賽
當然最唔想猁贏

鏝贏>>>>>>>>>>猁贏
有咩好諗

心裡面仲對今年英超冠軍有一絲希望
想偷到雞

哦 ok

獌球迷racist 自己球員

唔係psg炒杜狗
可能真係教到完季

好老實咁講果17場不敗都唔係踢得好

psg無炒到杜蛇 可能就係普sir黎

Ralf sir

只要心中有林柏特，永遠都不會遲…

沒有比較沒有傷害…

猁打完鏝 仲要對李 RB 愛
有較大可能上前四
猁/李跌一隊出嚟

正

乜嘢元素都有
有啲mind fuck左

和波大家happy

猁無分最好
我哋追近 獌食塵

呢套作者似想sell劇情
但成套h動咁 爭議性又大
作者仲係女仔嚟（好似係）

幾場 唔知佢一季係咪剩係睇幾場

其實係得10勝
入面再有兩場歐聯魚腩同夫添打英冠仔

起碼我地同曼城一樣成日比人話金錢足球 更何況當初車咪又係靠錢連拎兩次英超
所以寧願曼城贏都唔想猁班怨婦狗贏 唔係佢哋又瘋狂打J打二十年 嗌埋曬d咩on9口號”YNWA” 柒𠹌到

今晚阿森納可能唔止10弟
有三隊29分可能爬頭

根本英超得番爭四區同降班區2個分段

唔係撚蛇雪中送碳
阿森納繼續頹落去 20分都唔知有無

撚蛇柒少一半仲爭到冠

今年降班區果三隊又真係太廢

富臨又唔係話真係太廢

講真擺明唔夠班
遇到而家錢同耐性都比足既油王
可以教去中游邊個保到撚蛇

兩難

鷹fb

呢幾日為左條新片，花左好多時間起Tuchel同埋佢既助教團底，所以無咩update，大家請見諒!

先update今個星期既轉會消息，德國圖片報列出3位新中堅人選，分別係Alaba, Sule及Upamecano。

Alaba情況- 不會續約，圖片報指Alaba對於加盟英超球會的興趣較大
Sule情況- 合約2022年完結，若然無法在今夏達成續約協議，將會被出售
Upamecano情況- 車路士已表明興趣，但拜仁目前最積極，亦都展開左談判

大家又想邊個加盟呢👀

姐係話我哋林sir指示唔清晰
3隻金手指二五狗

Kovacic, Odoi及Jorginho一致讚揚Tuchel的戰術指示清晰😄👍

Kovacic: “He [Tuchel] explained to us what he wants. It’s exactly that – to play fast forward, to create chances, to be in the opposition’s half.

Hudson-Odoi: "I'm liking it because it's motivating for when you know a manager is on the side and he's instructing you to do certain things, he's always pushing you and shouting at you."

Jorginho: "The message he is giving on what he wants is clear. We had our minds open to understand what he wanted as quick as possible because we had no time to waste."

唔夠班所以外判？？

單中堅同嬌魔出先過佐 會唔會係Jody既諗法

高袋佐=新藍橋三鼠

睇完波聽朝返工司遞信
之後食完早餐返屋企再瞓過

sule啦，同魯魯一齊組德甲肉腸中堅組合
又可以同timo組成唐氏組合，正

今晚睇=真藍
唔睇=旺角

修仔條垃圾上力d已經踢左支那妓落下半版啦

中堅嚟講alaba應該最衰
Sule 同ullm都係差唔多

條撚樣半個玻璃人黎

其實拜D中堅係因為有紐亞做摭丑布
你去mon下拜po 除咗紐亞個個都屌到飛起

有啲80M龜feel不過再大隻啲

3個都不了

阿拉巴

J喊包實冇死
搞掂玻璃問題可能係下個cwa

唔會搞得掂
而家最想要torres 同kounde

干daddy果陣想要佢

蝗中場得返兩個人可以出

今晚錫狗冇咗我轟嘅Ampadu 都已經輸咗8成

隻辛明睇落明廢過神童，冇哂靈氣

點解會借走都唔用

唔知係你太睇得起rj
定太睇少azp
Azp個位叫rj打咁不如打返4後
上年fa cup我見azp傷左已經講無得打
佢呢個位車無人可代
要有足夠嘅防守意識
同知幾時上去幫手
Rj無咁有腦同防守路數
Zouma唔會識上去攻

如果kounde高多兩寸，我撐高層訓身落佢度
始終打英超對佢高度差啲信心
季尾黎個torres或者botman都好滿意

唔計 cwa
女孩係有補位意識
最深刻係打閪布朗佢幫cwa執屎

德甲中堅感覺次次都伏

強度唔同 仲要後面係紐亞點柒都過到骨

今期拖舟=摩2摩狗 拆哂未來龍骨

Rj 打右中堅會廢過魯魯

Azp單防同位置感係頂級，雖然老左但都仲有7成

Rj右閘都成日失位，你仲要佢打右中堅幫隻RWB補位同睇情況係rb rcb中間換role?

Azp可能唔係咩世界級球員，但右中堅右翼搖擺黎講呢家都冇咩其他人做到同樣既野，仲要係英超唔係意甲

打而家杜曹套3後 施華azp高佐都要錫住用

越嚟越覺得係鬥氣
但係佢想要嘅我車三寶已經有兩個
唔明佢玩乜

佢仲想要邊個？

之前係毒毒

右閘*

呢五個人其實已經係爭冠班底 打下體前夾得掂真係有可能搏下R聯

幾*

Azp cwa後生5年就好

杜狗都係廢廢地，波都唔識入
懷念林sir了

多餘 有卡斯米露同vvd要毒撚做乜

迷信法撚

多餘 有夏基美 留卡華積用華斯基斯做乜

可能聰明人 諗野 跳步多
好多野都係講結論
Iq150 諗得太理想

當中無咩細節 好難執行

10個數學天才
8個教書講到1999

咁唯有出魯魯

Kounde就好似快版中堅ver Azp

如果有Alaba 又得唔得

今晚Ampadu出得

2021仲有人問

你要買左紐亞先

當年三中堅用波中堅係雷蛇點估到幾年後係個再老幾年嘅Cwa

Stones 拍Dias 打中堅 13場不敗
買stones

咁揾佢打azp個三後右中堅

搵雷蛇同cwa比

唔係比，而係幾年前唔會估到個人選係咁

兩年前車好似中游班咁一堆二三線兵
兩年後唔同曬

雷狗干一勁到仆街，果季top10中堅不過份
唔止用波果d bonus野，講防守單防無人過到佢

邊個手足著永晶宮行黃色市集印左傻
著得好型

自己睇拜仁post topic

干一癗狗好勁
真係對得住佢身價

干2個年 飲水 z哥斯達 艾馬狗
笑死人

仲J Alaba

呢張poster又幾盞鬼

蘇馬同kai出得?

buy all la diu

女孩成日發夢wor，唔好玩喇

D2 ？

施治出得？

睇完杜蛇，瞓陣再睇埋Super Bowl，爽！

Upamecano情況- 車路士已表明興趣，但拜仁目前最積極，亦都展開左談判

我哋唔會夠拜猁搶

淨係驚拜

拜狗一日無人幫佢清Sule
都唔會有錢買Upamecano

拜狗冇錢？笑話黎？

唔覺得佢地會係清唔到Sule嘅情況下買Upamecano

摩dad又講大話
咁快出得返kane

Thiago 都係賣18m
拜狗唔係strong hold個種隊

所以我地唔好中計
唔好買佢地件Sule

拜不嬲只會出高價買國外球員
德國球員先會死壓爛壓
所以佢要買Upamecano 唔覺佢會唔肯出高價

買Upamecano 點都係出release clause架啦

你係上面話拜無錢
佢哋不嬲最肯用高價 買國外球員有講錯咩

無講錯
42m對拜仁嚟講 其實都真係算幾多

有冇c hing 今晚睇完直落睇super bowl

Pavard Lucas 咪高價囉
仲要都係法國佬

麥高值對車 = 全盛大哨

屌 kane咁快好番

Hernandez 80m佢哋都肯出啦
佢哋想要果d外國球員有邊次唔出高價

好在打哂

對完熱狗 佢好唔好返已經唔重要

佢地買到ullm 我地就變相要幫拜狗清倉底貨

鬥搶ullm

本身就冇咁大鑊不過佢哋有Kane都未必打到好
全世界知點守

想熱狗衰多幾場少個爭四對手

喊包=玻璃版godin

加仔man mark Kane

銅鑼灣

Chiefs easy win no need watch

有neuer仲洗乜要alaba tmr+魯魯都夠做

Hernandez有料
靚國藉 後生 防守路數又好
下體成堆俾人用release clauce買走
得佢施蒙尼開到聲話可惜

係
所有中堅問題 一律買紐亞處理

西甲人人都有RC
當年下體的確難留人

跳老舞

Brady will win

一日係daddy 都唔驚🌭️

一出kane即刻攻勢正常咗

佢細佬係a米都好似踢到識飛

好似成日入波

點解我地可以半場輸呢隊垃圾3粒
真係千古奇謎

呢球咁獨 唔傳比摩拉

屌你落雪

真係好彩上場無kane

Kane

冇態，施華輕鬆直接拍甩

球霸哂撚左3球料

3球比兒子應該入左2粒

角球柒足三次

CLS 晏晝都咁大雪

我車帶刀後衞都唔出

大sam 啲波西到 只守不攻

買夏蘭特貴定買KANE貴

10年前嘅波

對比尋晚富臨

今年拎歐聯冠軍 諗定點慶祝好過啦

爭啲0:1

lloris 痴撚線

又神救

Hugo

洛里斯反應快到

見尾柱條友咁空以為入硬 堅到

近柱 不過以為甩手

加力架如果打多年大sam波就變Snodgrass

咁近 中龍救到已經好勁

冇右腳

賤種狗咁扭得

見到西布朗同熱刺鬥撞就覺得好爽

等睇gallagher一箭定江山

kane 多狗啱價就放

弱智
又漏

渣ga西布朗

失鳩望

又送分俾熱

靴爾保好勁

比靴爾保一下劏穿

無人封 無人mark
弱智防線
上半場已經有一次

Kane入完又拉到落8號位

閪波朗抵降班啦

垃圾

到底大Sam教乜鳩架

林美拉走開啦

笑左

加仔咁撚搏
又冇人幫佢自由一個搏犯規

之後比人反擊
垃圾

佢其實跑得幾慢

得佢一個去逼
逼完冇人follow up

拉開曬俾son任射喎

支唔支持夏狗回家？

支持
唔支持

摩狗開發到佢呢樣好癲打後一格又可以玩多幾年

所以咪叫佢走開 條茅柴狗

Dllm閪布朗
上來英超都唔知jm9

咪上嚟中出我地3粒

岩岩個前鋒轉身慢到

鹹閪呢隊垃圾竟然可以同垃圾車打和

撚蛇仁慈

嗰場真係中撚咗降頭咁

人哋有Callum Robinson
同麥高值一樣，專斬車狗

上黎和我地同猁鏝

攔路虎

架喇架配點完全冇加過速度

上年想賓福升多d

波都唔撚柒拎
好撚嘢

又越

條黑鳩唔越就唔識入

隻傻鳩力架狂off

淨係識擔住個越位位

佢跟本唔識咩係越位
企響人地前面都冇諗過出出入入咁

喺中堅後面得身位

Kane依家變咗全能到仆街 咩都有啲咁

大sam想掉

今晚唔贏3球都躝

yes，麥高植戴帽淨勝3球

個Matheus Pereira幾好波 但係70幾分鐘先派佢落場

熱狗真係打kane同son

Jm9

石頭=自信版天神
No need

個neto咁堅

if it ain't broke, don't fix it

tomori 係A米咁多出場機會

咁咪好

今晚唔似會出高佐 本身體能唔係好都仲要插喉

上年英冠已經有唔少球王片
但大Sam波唔需要呢d 類型

2021入波嘅仍然係伊巴

12m

原來禁區頂

唔係中堅傷哂咩
不過tmr呢d跑狗應該啱哂打意假
最好快d賣埋佢套現

意甲水平之低，你見英超d棄將係個邊個個打到風山水起

意假咁窮，有借無買9成9

天神就係差咁啲自信

意甲就算啦 水份咁高

依家D防地波人牆咁搞笑
一開始就直接瞓係地
之前明明都係踢果下先瞓
遲D可能直接瞓龍門口

真心癲

高波殺曬，仲有長傳，得閒殺上中場突破

英超香港官方FB page個留言成日都有條白卡喺度懶係球評家咁拎d數據鳩up
同我地班白卡車迷有得揮

佢個樣

條友講野1999
雖然我都反Timo但係使唔使咁快就話唔適應

麥高直 哥林威爾遜=對車專用牙朗美欺

Callum Robinson =尼馬

admin成日單單打打林sir無戰術

四重啦 見到就頭痛

狼守和李城，我地前4機會就大增喇

好似果d一見到女就話係雞既社會垃圾連登仔

最尾個句又係一隻迷撚

a 查

有冇人直踩

晏晝訓咗一陣，啱啱先開始睇波

唔睇利曼了

我都唔想睇了
閪布朗搞到我眼瞓

如果車果場係李城呢個時間踢咪好
係要放係深夜，都唔係第一次

A查傳波真係屎嚟

佢迷朗又迷撚？

自相矛盾

想睇曼猁唔睇車

香港就深夜姐 英國黃金時間

以前係10:00/11:00 波多，但為咗就班英國球迷

睇開英超同歐聯，平日同星期六深夜都可以睇下，星期日深夜通常係意甲西甲時段，除非好想睇嘅大戰否則睇完英超尾場就瞓

武肺搞到英超都有埋星期日深夜波，今晚如果唔係有車，杜sir同埋麥高植真係唔想睇

屌
有時唔訓走去睇
點知0:0勁悶
第日返工終終下
真係得不償失

有場49000對唔知邊隊big six 0200開波最後0-0
第二日要上堂 攰撚到仆晒街

今次最惡搞係車之前黎一場利鏝，搞到想睇埋
如果唔係真係訓到3點先睇車

呢個出名白卡佬黎

唔知點解覺得今場葉劉味濃

所以今季d強隊好多都係深夜波
d弱隊搶晒早場，好少會見到弱隊對弱隊會放係4點

好！起身睇猁鏝車

25狗

李城0-0
我車今晚生性少少追返唔少

都係攤下先睇

有強尼

牙含有無得出

已經睇左兩場，仲有兩場要睇
今日真係馬拉松日

無

我瞓住睇呢場

狼狗做到野

英超借將冇得對母隊

歐聯有（果陣擺明撚鳩我車

訓先3點起身再睇

好消息黎
牙含係果邊踢得幾好

25狗個陣

半場大局已定即瞓
我棄鏝猁了 要上堂

我4:00起身睇半場

半場比麥高植入3粒

我dllm

如果林sir仲係度就好
可以直接瞓天光唔洗睇

真

林蛇最關注香港球迷身體

打呢D隊都廢事睇 贏硬

怪左了林蛇 我好幾場都半場熄 個期人都健康左

講得好！

訓醒睇猁鏝

想知cwa傷完未

如果未 今晚中堅有咩組合

同我一樣

我覺得錫菲聯呢排個勢幾勁
贏到獌 唔可以睇少

煮個麵先

艾達臣

屌 真唔駛咁煩惱

真係唔明thiago有咩好吹奏

我哋俾佢強奸完都未夠一年

林sir係香港打工仔既軍師

兩隊波高汁到

2021年仲有人睇少植爺

躝番去瞓啦

想像唔到我地果班雲狗魯狗踢唔踢到啲兩隊任何一個位

今晚睇硬

利vs鏝啲中場多撚到

雲狗如果去到猁 應該係神射手榜頭三

睇完佢啲半季既實力 都幾撚肯定正選都唔會有

頭先Ruben Dias呢下好精彩

dllm個ruben dias咁撚勁嘅...

猁迫搶癲到

呢個真係金錢足球嘅威力
鏝買錯咗好多個後防先買到個咁勁嘅接班甘賓尼
仲可以激活埋石頭
今季拎到英超嘅話呢條友功不可沒

我地有TT

YES, 呢個幾月睇個10幾場波
英超西甲都成日有條友訓係地
明明以前最多係有人唔跳/ 射個下訓地
依家長擺條友係地下

72m係要有呢個質素

似得我地Kai同Kepa呢兩條廢物咩

葡超>>>>>>德甲

今晚想睇kai

Thiago唔得wo 好多甩漏

kovacic >>> thiago

利狗應該穩陣了

dias接班silva真係好fit
可惜俾鏝買到先
買到呢件條後防先無咁柒

今場睇猁點攻，鏝點守，已經值回票價

有預感Curturis Jones下季又係會有啲傻西隊出高價買咗佢
然後發現佢係水貨

都似係
又有神秘力量有人買佢地啲水貨

12碼

晏飛路力場

又炒

炒

德國人射12m

On9

嘩屌

廢槍

鏝對痢呢幾年至少炒三球

馬列斯 KDB 根

No look射?

神秘力量

報恩

屌你老味對車就靚轉身靚抽
對利就12碼都飛機

本來入咗呢球，鏝個聯賽冠軍十拿九穩，依家又等下先

痢狗啲神秘力量

On9 12碼比你放定定射
佢就格硬搵個位要拗腰射

根度簡其實有咩用

話晒跟過高普，緊係俾下面

最尾輸撚埋就好笑

簡些路勁撚到

間諜嚟

而家又變到無手球

唔通真係跟盤走
利狗會羸

線外

你問對面泰亞高有乜撚用仲好

點會搵廢槍射 報恩

文尼件陰濕狗係幾勁

半年就差咁撚遠
明明係拜歐聯踢到成個沙維咁

用手搬辛真高

如果當初雲狗去左猁

可以搶到前面3個邊個人既正選位

明奴攻中

無啦 高普唔中意換人
最多係明奴後備 以前minamino個位

呢家係猁好似冇球權咁
高普係咪嫌佢太撚慢係到撚波呀？

cls利狗d人回防快撚到

唔會啦 高普3個中場工兵先踢得好

本身嗰球自己撞人後腳都十二碼
唔入係抵

今季7入球1助攻 fit到咩咁叫有咩用

明奴個位技術要求咁高
又要背身拎波 又要比thru pass 2翼
雲狗點打到呀

咩力量黎

今年哥狗轉左真無鋒陣之後
根度簡，簡些路，kdb d 3個係佢個陣入面好撚重要

0:0 最好

睇今日場波就知車攻同防都差人一班波

鏝嘅12碼嚟講亞古路最勁

君子比賽 唔靠12碼贏波
邊似隔離隊垃圾咁

阿古路係咪退咗休？

Thiago 呢幾場啲落腳成日唔到位
交波又交失多左
唔知係跌watt定同高普唔夾

一個月前sm完cwa
比人姦到無左記憶?

去咗做電競損手啦

轉左行打機

又陰啲陰啲反佐

靠杜蛇

睇唔明今場Cancelo企防中位

唔夾高普啦

我覺得要用得盡泰亞高
係要比個single 6號位佢踢
呢家高普成撚日要推佢上前一格
泰亞高都做唔到佢果家20-30碼break line pass

得罪講句 驚錫狗多過熱狗

呢到好多人齋睇車啲波
冇乜睇其他大隊啲波

佢=哥狗夢想既inverted wingback

4後防轉3後攻 之後比馬列師長留邊路

邊有-.-

以前鏝對猁好精彩 依家就有少少悶

場波幾好睇

上場都悶啦
臨尾高普發埋脾氣
問班球員有冇心想贏波

用幾場之後發覺唔對路，長期雪佢

我哋人牆如果要搵人做訓低嗰個
alonso應該最好 夠高覆蓋到個籠
又唔會阻住反擊

鏝成日搓上去唔打兩閘身後

又放煙花

JM9放煙花

冇用

將功贖罪

好耐無睇強強對碰入波
好感動

頭先樓上仲有人話根度簡有乜用

終於入返

鄉黑放煙花

終於燈到

可唔可以每個車仔球員都祝福一次

曼城帶開了

Taa變咗250專用雪糕筒

自從幫鏝起機 好似未輸過

里爾又贏
屌d球探唔係好鐘意係法甲搵人
買Sven Botman啦仆街

上面位清 燈撚過我

哥帥買人買得好
又知自己隊波傷人後
點用手頭上嘅牌去打最啱嘅陣

垃圾英超葉劉成日幫人打起信心

波台有樣冇屌錯
哥狗時期打10/8個數據真係唔突出
76打後單防中一樣頂唔住

兩年前果場最好睇 鏝2-1猁

利狗有排捱
三月尾先對車

係咪bwa滿場飛果場

本身都幫支奴起左機
但炒完撚蛇又打回原形

嘩 12m

又12m

Dias

又燈

Christensen >>> Dias

1 1

禁區用手已經夠on9 仲要拉人

今日呢度啲清 全撚部都燈過我

抑鬱吧！迪亞斯！

D 12碼求其比

Salah除咗識射十二碼 仲有乜嘢用
Mane勁好多

1819鏝主場對猁好精彩 嗰季嘅bwa好勁

zouma>ruben

非洲狗都救左猁好多次

Salah 好似自己跌

佢嗰場上哂身
嗰場應該係我睇過最精彩既比賽

又和波益撚咗獌

咁佢射波係幾勁 但係其他強項就睇唔出

建議師兄睇下佢對西咸入個兩球

咁佢作用都係速度夠走位射波

其實後防有好撚多水貨
只係無限金錢季季轉你唔覺姐

自從追清點評完之後，一直有關注佢
係有啲料

法甲
我哋咪有R聯best XI 巴卡洋子

馬昆老師咪法甲人

Allison

又係根度簡

世一龍門

勁到

短時間柒兩次

Kepa>Allison

龍門出事

兩次都斬唔高學界咩

霍頓勁呀
幫咗好多手

一換泰亞高就冇左人key波

願意用文迪交換，文迪柒完唔會失波

好柒

Kepa > Allisson

今日個波係咁追住曼城球員 甩極都會返返埋黎

玩波龍又贏

第一下show腳法已經柒 第二下傳比人

卡利奧斯上身

我宣布香港瘋joker ching 正式接任小弟既位置

琴日獌同愛啲龍門都派哂膠

我好似仲早過追清講佢
早十幾個post 就講

收撚左幾多錢

CLS

艾利臣

根度簡乜咁入得波架咩

又柒

cls 收咗錢？

卡利奧斯

Cls

又黎

笑撚死 唔換了 文狗仲勁

hilario>allison

AB

似特登喎呢球

笑撚到

和好似著數啲

艾歷臣

Kepa終極反cup

主場三連敗

好撚痴線 連柒三獲

廢撚到

一半一半啦 水貨仲有呀衣
但里爾出好多新星 包括夏神

利記想唔想要龍?
我哋有四件

今屆鏝打起迪亞斯，史東斯，霍頓同根度簡，走咗大衛施華，迪布尼受傷，阿古路半退休，哥狗功不可沒

車狗贏埋差1分

買撚咗波膽咁

卡利奧斯無剃so

Alison當初肯嚟車狗 有希sir教就唔會咁

你仲諗住爭英超咩
梗係利物浦全失3分好d

我地同佢2換1

去洗碗錯過左ab精彩時刻

用波勁既龍又出事都係鍾意穩陣大腳龍多D

高普今次要發幾耐癲

Agger

好彩無買Allison

連利都讓4

4換1 all lan

爭四嚟講呢個係好結果

錯過左2次喎

巴鳩以件 本身就係垃圾
未買已經知水硬

肯定有排笑

正式宣布今年係kepa年

玩波龍只服紐亞

比我係杜蛇
今場立即用kepa落鳩高普面

2020年顛到連AB都可以連派2球大膠

睇黎感冒菌未清

以前有討論過高普點解傷咁多人都依然咁勁
係因為高普個form run得好純熟，所有人都即插即用
但而家連利都要加入一年一度讓4大賽

2020
佢又唔係第一次柒呢啲 不過連續兩次真係

咁佢高峰嗰兩年係好撚勁嘅

仲嚟

1:4

希望等陣杜蛇識做 用返Kepa

Foden勁到

條link斷線 miss哂兩球

痴線 靚到

foden

Foden 半場食左春藥 勁撚到

Foden cls
屌打mm

霍頓勁到...

又唔夠膽用岩岩買果2隻中堅 迫軒打中堅

鏝好似好少大炒猁

高普唔通已經chur盡哂班波

錯過左艾利臣咋

跟岩人真係好重要 foden已經過左mm

近柱都比人入猁又玩壞咗個龍

foden靚到

Foden

Foden勁撚到

憨鳩都唔同位

Foden 同 mm 真係反映到教練既重要性

咁都拎來比弱智

作客第一次炒猁

唔關事 猛虎射球咁

不過foden都係啲大滾友

唔同踢法啦

射到成粒子彈咁
我轟就係差緊個呢啲球員

taa撩交打

foden天份不嬲高好多
同埋唔同類型
卍狗對比上季初已經進步唔少

又要睇Gopro怨婦一個星期

Arnold 輸到發脾氣

近距離狂抽都好難救啦，不過fit果陣艾利臣應該救到

爽

都唔同位 邊有得咁比

證明叫雞好重要 同綠木都重炮手 mm掛住食飯

你唔用mm同艾達臣比？

佢仲要有d.silva kdb教路 點比

連續三季高水準重金屬足球終於都頂唔住

Foden係同Greenwood CHO爭英撚位

但係今場幾球都係左路唔太關佢事

Taa今季有冇出過球靚波

On9 搵中中同攻中嚟比

其實點解個個都要抄哥狗後場build up
個個星期都有至少一球比人搶贏跟手輸波
簡簡單單唔好咩

希望今晚真係生生性性

有 上半場已經兩球啦

英國果邊都比左好耐喇喎ching
大家都係英格蘭新星位置又接近

呢刻黎講
Foden高mm一班波至少

Foden今場打邊 之前打攻中 哥sir 真係戰術大師

天神打中間

超頻足球玩左咁多年 算係咁

一睇次傷哂d中堅
最好態個jota又傷埋
黑到盡頭

雲拿加豬

發生乜事 屙完屎出嚟就4:1

冇乜輪換

永續魯蛇

呢下kepa 應該用塊面救到

豬sir

而家個情況同高普多蒙特後期差唔多
傷既傷，廢既廢

三中堅again

好似場場都有人話
今場應該唔會出高佐啦

杜狗又試陣

痢隻幻幻波都未識接

CA傷左？

曼城差個神鋒接班阿古路又可以繼續屈機英超

因為佢得一套 哥迪奧拿keep住進步

3412

高佐插喉

無出麥高植

永續佐高互含！

3412again

我比較關心對面有冇麥高直

又三中堅 躝啦杜狗

換咁少

一切由愛華頓果場傷左雲迪克開始

左邊會唔識攻

好期待教唔教得好天神

但去返歐聯 哥狗又會變返個傻閪

比想像中換得少
高佐azp 插喉

Chil打lwb

高佐互含笑到最後

KAI仲未出得 少少掛住佢

好似好耐冇見過師爺 美隊終乜連影都冇埋

等睇成場拆唔到大巴
之後丹麥狗派膠輸1:0

心魔黎

支持 我訓先!

神鋒麥高植後備

椰子同Kai子係咪被放棄

最勁果班可能唔差得過你鏝，但係後備力量真係有差距

等睇俾人秒糕先

垃圾美狗係咪又傷
不如去拎傷殘津貼啦

開個盤

今場女人會派幾多次致命膠

In 杜蛇

耶蘇出嚟 foden 打返翼先上力 上半場打正前完全冇掂

伯樂千里馬換帥後好似冇停過

擺明傻狗未傷好啦 後備都無
椰子呢排咁廢無正選都合理

佢歐聯都玩試陣 無計wo

前場三叉戟今年都不復當年勇
可能贏盡個心態唔同左
最有心嘅jota又傷埋

連續打3場 azp會唔會暴斃

椰子似係唔知點用好

上限好勁，但下限都可以去到好廢
個體系好食勝利11人

係wo
唔係又傷撚左呀

嬌終於有得坐下bench

3412雙前

想問AZP係咩角色？

贏到就得啦 真係唔太care佢用咩人贏波

最穩陣
下場打英甲仔就是但玩

屌你老味美狗又傷

秦穆公

以前唔係，依家係國家隊競爭對手

其實可以踢同一個位

不過霍頓踢法偏翼，mm啱踢中間多d

mm喺新陣係睇攻中或者係假9

中堅 要用 兩個中場核心踢
又無左兩個中場核心踢中場
搞到中後場都削弱埋

又冇ziyech

左腳屁馬 其實係自由人

豬sir 高 佐 彈彈波

Foden正前當佢美斯又over左
放佢邊用返佢d速度做突破就好岩

打中堅應該無打閘咁攰
同埋佢以前keep住插成季喉都係咁啦

下場聯賽星期一 捱埋今場

以前幾歲啊..

高佐azp同埋施華如果fit係鐵膽

睇F$G有冇大錢俾佢換過隊波

鐵人28你估流架

豬sir 唔知仲跟唔跟到

聯賽唔玩去到歐聯一場過先試陣

Where is CA

當迪馬利亞用都得

但foden 似同grealish sancho sterling 爭位多
仲有mm國家隊都係契仔 完全唔驚佢無得出

都係
本來法賓奴係中場可以提供硬度
依嫁變左要泰亞高做哂

對面好似無快馬 唔驚

佢個狀態有尼馬七成咁穩先講啦

蘇 毒 都未fit 唔通真係學林蛇出嬌都唔出佐咩

還好啦 打中堅唔洗點跑上跑落

所以依家係MM打住先

好掛住師爺D出波 希望下半場會出黎

左右翼衛都冇突破攻唔攻得入

驚azp 抖唔夠 傷多啲

核心魯蛇

AB柒第二下完全睇唔透佢想點

有rj 有9981斬

一到21年猁就收哂皮 神秘力量已死

3412？

防中互含 mm攻中？

法賓奴同軒達臣 都有遠射能力
又有長傳 踢中堅
話就話進攻靠前面3個
軒達臣都好重要

今埸係頂撚死你 豬蛇

咁早有NBA

呢個陣真係似9斬 希望唔係林記燒味啦

今場玩燒味 撚狗ball

對里昂場波

今日要用撚蛇遺產贏波

可以直落睇埋Super Bowl

美隊又傷?

有豬sir雲狗，mm唔使做假九，做好攻中就得

Kai同椰狗趨勢似兩個活一個

干蛇三中堅 沙蛇佐高互含 撚蛇捷狗占狗鳩斬

星期日 不嬲都差唔多時間開波

睇上場 仲未介得甩斬高波

ab係鬼

多謝撚狗比佢儲半季力

火影

用捷狗同占士做翼衛，加上豬sir做支點，好有傳統3412或者343feel，即係干爹當年嘅陣式

Thiago先係哥迪奧拿派去

海賊王呀

巨人呀

咁大把刀
死神呀

回復術士呀

識波

無印象

今年 連表演都專登搵兩件黑鳩

屌 原來你哋9up緊

邊兩個

定wo 訓練場同杜蛇攬頭攬頸

鬼滅

美隊又傷？

[遺產大師杜曹]車路士 vs 錫菲聯

我驚佢覺得三中堅順就一路打落去
三中堅真係出唔哂啲進攻球員

The Weeknd

可唔可以放左佢入sancho

賽程咁密 你驚佢會出唔哂咩

佢講左4後要練好先會出
應該訓練好柒先打住3後

The Weeknd
唱國歌jazmine sullivan

新碟幾好聽

認錯
中間嗰個睇落火影袍嚟

Kepa 未試過撚波柒兩次

個MV 個造型好恐怖

望就咁望啦
下場對手下敗將可以轉唔同陣睇睇

係重口左少少 但幾正

奶野
呢家先黎眼訓

咁當然啦

有冇美隊消息

場場打20分鐘都傷？

睇完直落睇patrick mahomes連霸

de Visser 真車

車迷真係唔好笑利
Mendy開啲波有時都好嚇人
仲未計魯魯蘇馬呢啲都間中做唔少鳩回傳....

Thomas Tuchel has explained why Thiago Silva, Marcos Alonso and Callum Hudson-Odoi missed out on a place in the starting line-up against Sheffield United.

The German began by confirming that Thiago Silva’s absence from the matchday squad is down to the injury he suffered in Thursday’s win at Tottenham Hotspur, before stressing that the other two drop to the bench as a result of using our squad depth to help manage the risk of injury, rather than any concerns about performance.

屌 一早屌文狗老母啦
猁龍傳統就係派膠

‘For Marcos we don’t need to take the risk to let him play three in a row in 10 days, after a long pause of competitive games for him, when there was the choice of Chilly,’ said Tuchel.

‘And the same for Callum Hudson-Odoi. He’s started now three times in a row, in very intense matches when you see the data – a lot of acceleration and deceleration and sprints.

‘So it was the chance to have him from the bench. He does not have the history of being used for 90 minutes in too many matches and we won’t take too much risk with him now.’

Those absences mean Ben Chilwell and Olivier Giroud return to the starting line-up, while Andreas Christensen gets his first chance to impress from the start under Tuchel. However, our head coach insists they have earned their place in the side on merit and doesn’t want them to worry too much about trying to impress their manager.

‘I want them to enjoy it and not try too hard, but at the same time in their positions we expect certain reliable behaviour,’ added Tuchel. ‘For them I hope they play with a smile and they keep on going with the same attitude they have shown in training.

‘This is not a gift that we gave them, they deserve to play. More than only 11 deserve to play, this choice I have to make, and it’s always a good sign when it’s hard choices.’

Gopro係咪唔識用Thiago

似未融入到猁個踢法

佢根本唔係咁用

猁主力過曬三十歲 又唔知等幾耐先可以重建

佢轉型失敗

牙高應該係想可以中場hold到波，唔使以前咁下下快打快

但冇人夾到佢，尤其中堅傷哂，連軒狗都要拉埋去中堅

理論上要玩主攻應該要出短人同泰牙高夾？但傳控又冇鏝咁熟唔敢防太少工兵

輪換還輪換 唔好出艾馬狗就得

有返中堅
比返個法賓奴打中場幫下佢
可能差好遠

中堅啱啱到一個星期唔出算合理
fsg連呢啲野都last min真係CLS

如何出艾馬狗杜狗即刻躝

真心唔覺泰阿高廢

你比哥狗用隨時拎多4-5分

好似今場咁，對住痢都可以出三隻用波中場，一隻工兵都唔出

傳控練到極致使撚工兵咩
疤以前都係影沙白，一樣禁住黎屌

冇提過椰子上次見椰子已經係對狼隊

仆街眼瞓

差D輸

杜蛇

半個中
老毛病再出現
無球跑動好少
出基奧特一個斬波都無出現
中堅拎波無人俾到
佐真奴完全無長傳《空哂都唔傳》

出現了

btw懷疑杜蛇今場又破解基佬雲拿配迷思

想睇嬌

基佬跟唔上 後備落場比較work

擺明戰術，落左order唔好9斬
雲拿同mount都係咁跑動接應，係豬蛇今日暫時狀態一般
兩翼衛係衝擊力同突破。捷好d，反而james得駁腳，唔落底無q用
中路猛其實可以落少少接應高左

對手打同樣陣式唔多唔少都限制左平時應有既空間

對著三個中堅，呢啲明買明賣好難work到，下次有對手打四後都可以再試多次，但起碼今場基佬同前場其他人嘅火花真係好少

但又咁講嘅為，基佬喺度都叫引開咗歡面守衛嘅注意力，等雲拿未致於冇空位

屌你老味 魯蛇

呢兩條撚樣 廢撚到癲

杜蛇過埋今場仲迷魯狗就應該要死全家

天神個hold波

毒撚=.=

下個Po魯黑白相

毒撚真係不射男嚟
推順哂都唔起腳

毐係咪打翼

加落下個po到？

要幫隻猁狗起機了

高華錫無咩力了

唔係死魯狗而家訓得啦
屌佢老母
咁都輸得og

樂觀啲 我地入咗三粒

原來猁件水貨青年軍踢過車

Asus斷氣

毒撚打翼(?)好笑=.=

天神意外穩定

車路士青年球員一地都係

冷靜 未完場

好似好細個已經係
之前d青訓合照有佢

燈乜鳩

戰術大師

好緊張

文狗又鳩斬

有冇人覺得用翻kepa仲好

尼基迪亞又係
入過車青訓營都係注定做廢鋒

天神

solanke

女孩

5分鐘...

5mins

Suffer!!!!!!

屌你毒狗換入黎負作用

頂住呀

波子機CLS

譚狗真係算最成功果個

毒狗唔好再搞事

屌，好似就失感覺

補5分鐘咁多

頂得住

Kante is playing against us

呢堆都叫英超，啲咩嘢feruz連影都唔見哂

魯狗快撚啲腦震盪啦

打埋先

其實毒係咪打緊翼

同上場同熱最尾都係要熱血防守

影緊邊個

文狗即刻抖左下氣

Timo mom

自由發揮緊

Timo MOTM

猛仔

Mm好撚屈

熱血防守
平安鐘

MM真係隊長級氣質

Cls 猛去到呢個時間都可以迫到咁

魯狗 屌

屌你 袋做乜野

魯狗我屌你老母

頂住！

錫菲聯領隊個樣生無可戀咁

袋咁瀟灑

Azp之後應該都到佢

收工

吹未

文狗

係kepa可能輸能左

倒掛都出埋 嚇死人

迪鳩做乜鳩

Mendy

呢20分鐘比人禁屌

真係嚇撚死

三分

呢3分都算辛苦得來

屌你老母辛苦到嘔

屌你最尾幾分鐘 袋玩後腳 魯迪鳩又失位 嚇L死

有驚無險又3分

諗返起查漢巴殊

德國臥底

mendy

4場10分，杜sir有料！

三連勝

閪波

魯狗臨完場都係咁柒

辛苦到

又係靠12碼吊鹽水

平安鐘都爆

魯sir最尾都要賣下笑

今場0:3
魯蛇

幾撚時斷腳呀魯狗

文狗同天狗辛苦到

完場我得一樣野想講

魯狗幾時躝？

屌你老母本身最後魯狗嗰球截到嘅就完場，冚你個家剷你踢空氣？

Kepa一早就輸左
D波識自己跌落黎

迪9

做返倫敦一哥

咁對面事實係打得唔錯
最後拎三分算係捱過一關啦

Wendy一場柒幾下
但又會救番一兩球

魯狗呢條仆街一定要賣

Kante仲係態好差

魯迪加躝

球倒掛嚇撚死，睇住個波會彈入

要求永續魯魯Po頭黑白相直到佢走為止

個倒掛都算係咁

魯狗

熟悉既魯狗終於返黎
一遇到隊迫得好少少就爆炸

錫狗一開季咁打呢家起碼係水晶宮果排啦